原來駐港解放軍咁大塊地係攞嚟練泊車同跳火圈！！

厲害了我的國

馬戲團

人工比警察還小，真不抵

其實....跳火圈勁左係邊

馬戲團咩？跳火圈

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

換車"車太"好快, 強大了

塊地咁平，練乜撚嘢？

佢地練嘅嘢幾時有實用過

駐港馬戲團

不設實際連印度拳頭交都算練依D把撚

屌！咪又係打自己人

好睇過摺被啦

用跳火圈嚟分散敵人嘅注意力，厲害了我的國

笑死，美國可能已經用緊AI揸，班支那兵仲用駕駛技術打緊飛機，真係好撚肉酸

俾d 實戰片啦
成日跳火圈人地就驚咩

跳的真好, 真像咱們家近平

廉價勞工

正正經經練下戰術好撚過啦，攪埋哂啲唔撚實際嘅濕尻野

睇緊呢張諗起貨車訓練大法

笑笑小電影？？

唔怕啦.到真實打仗會同人deal好 整平塊地先開打

諗起呢隻game

有咩生物會走去跳火圈
畜牲囉屌你
好人好姐走去跳火圈，我真係未撚見過有一個戰場係有火圈跳住黎打

人生馬戲團
勁難玩

屌你老味仲話打仗

香港d路有得比佢地表演花式貨車？

這是正式錄用的馬戲團成員嗎

有時真係柒到無眼睇

一日到黑整呢啲揸車、跳火圈、摺被片黎打J
啲藍絲、愛國憤青又會成褲精先好嘢

哇 同我同年紀 80後手足

軍隊好強大, 美軍不堪一擊, 快點進攻, 武統美國

做埋動物果份厲害了支的國

SEALS 都係咁train?

唔好focus幾好笑

不如講下點解共中要放啲咁既片？同埋比邊個睇？

唔講其它 齋講手車班狗都輸俾摺被軍九條街啦

跳火圈到底有咩實際作用.........

唔係話啲咩
香港求其執個大車嘅司機都做到

其實可唔可以實實在在拍條正正經經嘅片呀。個導演搞乜呀。。。。清華大學美術學院？

... 比d 197x 年既片你咩
邊有打過
除左偷襲印度被人反殺之外

跳火圈跳火圈

等睇無敵風火輪

你搵到條韮菜識揸槍都好勁㗎喇
而家連火圈都識跳埋

嚇死美國佬

睇完表演 位位500

可能戰場上需要軍人跳火圈呢
戰場上瞬息萬變
咩情況都可能出現㗎嘛

分化

無撚用
係個火圈隔離跑過仲實際仲快

開始覺得佢地專登放柒片出黎 博對家中輕敵之計

約定響平原開戰

用F35

想嚇死美軍咩

打杖時 敵軍會拎火圈迫解放軍跳
練定先

打杖解放軍叻啲，但拍飛車片，都係香港人好啲

match

搵d 敵方陣地炸下
1000米 sniper射擊睇下
都好過玩泊車同跳火圈

跳火圈
燒傷咗幾多隻先拍到條片

個火堆大撚到

炸彈唔爆（燒錢）。。。槍打唔準。。。
點拍喎
最多摺多張被你睇啦好嘛？

解放軍其實係咪以拍片為主要職務

精彩

笑話一則 「保護華為，弄死蘋果」

畫面好靚

事實：塞車

成人辣著個肚腩

d紅van佬恰住揸都幾過佢地啦，鬥返轉屯門公路咪又係輸

支那軍人只不過係可以替代嘅免費勞工

又係時候update下解放軍戰術！
嚇撚死人!

摺被

煮飯

歌舞

泊車

跳火圈

唔好淨係笑跳火圈呢啲小事

話晒幾條片內容都係軍人訓練，分別係練習左 ：
1. 載具駕駛

2. 與載具同時前進保護

2. 持槍垮越障礙物(跳火柱)

3. 持槍進入建築物(跳火圈扮跳窗)

全部實戰沒用

搞笑啫
係人都知解放軍長處係

嗯。諗唔到

又wide shot又close shot咁
解放軍仲識制片拍攝

練好基本功，泊車都唔識點落車打洋鬼子

馬戲團啲馬騮？ 跳火圈

識唔識揸車架屌
落車成班支那軍暈晒車浪都似

睇下人地台灣啦
仲成日話武統台灣

睇到張圖笑咗出聲

可以代締狗

你地有所不知 戰場入面有好多火圈要跳

俾人捉咗當馬戲團啲動物咁撚嗰陣

屌你笑撚到我

屌你老母

賽車場

以前部電視有得玩

確保奶粉安全送到目的地

真係冇乜邊個國家既軍隊咁表演性質 加埋大陸式剪接 真係會嘔出黎

做戰俘然後做美軍馬戲團

好似早排先出過車禍？

3月果時直情炒左架直升機

碌棍波綁條紅帶仲咩鳩

會有咩情況有火圈跳？

牛b死了

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

咩片

其實點解唔直接用左駄車掛大陸軍牌咁麻煩改/買右駄

笑左

就咁睇都覺得weak

幼女戰記

跳火圈真係唔知為乜
當自己係狗咩

打飛機啫

真心要演習 練入泥灘卡住點自救仲實際

點解扭一粒螺絲都可以拎嚟打飛機

而家新車係左駄

點解跳火圈

現代化解放軍, 宣傳片同古代賣武一樣玩法?

幅幅圖都好有meme嘅潛質

對於一啲智慧能力唔高嘅動物，要求佢地做一啲against will of survival嘅動作，須要訓練先可以做得到本人就唔係好buy circus嘅

馬戲團咩

屌你老味揸架車換個胎都有得打飛機

幼女戰記 劇場版

求其揾個識揸棍波嘅都拍到呢條片

有咩用呢？退休做馬戲團？

呃廢老就得

哈哈哈哈哈哈笑咗

泊車囉

最後咪又係用石頭

睇唔慣雜總咁瘦

笑死左😂😂😂😂😂

為退役搵工做準備

因為啲軍犬都跳到，所以佢地都要跳到

畀返噠地我哋

戰場上邊度會有火圈畀佢跳，人哋美軍用嚟撚佢就有

媽 好柒呀

玩車

跳火圈都算啦，打關斗做乜鳩
真係打仗個陣你咁打就死得啦

幼女戰記有好多對白係屌共產 例如

根本上就係馬戲團

厲害啦我的國
識跳火圈、識揸車、煮野食又好味、又識跳舞唱歌
就係唔識打仗

人地美軍練tactical 嘢
支軍就做馬戲團嘢，揸車齊有撚用咩

呢啲嘢indicate咗啲target audience 係無腦同完全無軍事常識

仲有支軍好撚廢

跳火圈都識
美軍mola

咖喱佬仲勁啦

因為天安門廣場係平地
所以要用平地練

上戰場跳火圈同泊車？比人練？

DLLM成日黎搞笑

摺被囉咪

嘩屌 個欄咁撚矮唔知以為跨過咗兩層樓
低炒就睇唔出咩你估

扮馬嬲定小丑？

幾撚時同佢自己人

好叻叻

CLS 點同美軍打呀?!!

你睇下美軍會唔會做呢D on9野

好唔人道
誰來解放解放軍

業餘、不認真和像馬戲團

認同，破壞一國原則

咁樣實戰？
無啦！無啦！

香港警犬好睇D咊！

勁在軍隊都有馬戲團表演
可提升士氣

真係忍唔到口！
地盤南亞都識揸貨車啦！

可以轉行
去動物園扮狗

有兩隻無樣

你識咩，呢啲係中國古拳法裡面既最高境界，心理戰術，解放軍愈做濕鳩野美國會愈懷疑，我擔保美國一定唔敢開戰

隨時要有突然瞓醒嘅準備，
喺意識矇情況下摺被，係需要高度專注力

連阿豬阿狗都做到，我国軍隊一定會做得到

當俾敵軍用核彈炸爆條軚，我軍可以九秒九換好

你唔覺每次跳火圈果時好唔自然咩？

如果佢地表演貨車訓練大法會更有睇頭

服完役可以做
祖國太為士兵著想了

屌你度假營遊戲嚟

好正

咁辛苦人工得咁少，比我就唔高興了

其實摺被泊車跳火圈係咪正常軍事訓練黎?
定淨係支那先做D咁on9既訓練?
利申:見識少

跳嘅人勇囉

諗出黎嘅人係真on9，實用性0，實戰中真遇到差唔多嘅情況，可以兜路嘅都兜左，唔得已經攞tool出黎開路啦，建築物火燭另計

冇火嘅例如俾植物或者塌樹block，或者由建築物D窿入去嘅，要演習直接用欄杆砌啦，無啦啦點火又要搵多隊消防睇上去畫面好，D兵好勇，但用腦諗下就知道7

俾件防火好嘅衫，棟堆消防係度，佢地根本就冇嘢好驚，驚嘅怕唔係冇得表演冇得威冇得升

你都識講實戰 佢地有實戰過咩
算有創意㗎啦 唔好咁嚴格啦
下次又要睇摺被

支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！支持泛民全體辭退！信林夕！